[1Q題] Vien與西童

估一句諺語

好似好易估

一雞死一雞鳴

我明點解有負評嘅，sor

屌 秒

唔明

係囉 關雞咩事呀

個body真係好掂
vien個樣略勝一籌
但西童應該無咁多人用過

蒙牛入閘

波大大有貨賣